android 有咩打字app好用？

用開iphone轉左做android 打字好唔慣，打極啲字都唔出，好麻煩
各位巴打有冇咩打字app好推薦？
利申，筆畫撚

Google keyboard

冇 用返iphone

cedime?

swype幾好用